有好野益大家

本人係做開六合彩對家

以下係我心水號碼
4+8+12+25+28+37
/1+8+10+22+29+30
/4+17+19+22+24+47
/5+17+19+22+36+43

如果咁都中頭獎,我會將一半係post抽10位,每人半分

好

留名

okay.